［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（116）

就收工

扮到訓著

好撚LAG呀WEB版

郁都郁唔到

今日扮工進度未如理想

好想趕曬啲客走

你唔是sl咩？

屌我以為1分鐘改左名

落西？

係

J手大滿足

他朝見到180（差20cm）就係我

我遊記有呢D野架咩

嗚阿姐係我後面冇得用電腦睇

好唔開心, 死左, 所以死晒圖, 尤其克羅地亞個遊記, 屌你老母個到廿幾日既遊記

笑咩呀 多個0咋麻

web版死咗

有心睇就會見到

有冇增高手術 依班人睇唔起矮子

宜家用電話睇

食多啲飯

你真是好funny

我一路都係用電話

事實

高登冇得揀只睇圖碌到我痴線

D字我都好有心機寫架

碌到痴線都繼續睇
證明你痴線

平時用電腦嫁
今日阿姐係我後面幫我filing
唔好意思繼續用電腦上

淋病 ?

因為你呢句 狗衝去追番先

睇返自己D相覺得好慘

Filing again
於巴=filing

好想食

佢幫我file呀
我清哂成個櫃啦

我想要男超能妙喵

我想學人地打隻蛋係中間, 點撚知打歪左佢"流"走左

你影得最好嘅野食相

你係打爆左隻蛋

動物相係有人睇架

你睇得咁撚快

喂讚你都咁sad

即係我退步緊
呢個遊記2013年

飛晒d路人讚美說話直奔

咁好嘅

我無秒回到

佢睇唔過眼
話要幫我

屌你飲緊可樂

應該真係嘢食色水問題
呢個顏色鮮啲咪靚啲囉

碟多蔥章魚丸我見到一定喊

成座山呀, 我無諗過係咁

睇返個遊記覺得好懷念呀, 當年仲好PURE好TRUE

影食物同影景個原理其實係差唔多,
但影食物係需要吸引到人想食,食物通常都要自己執下擺位
顏色、碟及燈光都好重要

而家呢

我放棄左啦

佢已被污染

後面條友打字打到勁大聲
做正經嘢都算啦 原來做自己嘢

當時第一次自己去日本呀, 好多野都好新鮮成件事好HYPER
而家去得太多, 無左個種感覺, 好似出旺角咁

扮工守則寫住打字要盡大聲架喎

唉屌佢老母嘈到計唔到數

我有時都特登打下字咁

大眼bb呢

牛丸

達 達達 達達達達達 啪

喵喵

A仔大師比左頭盔我戴住嚟辭

汪汪!
尋晚狗狗好驚行雷

咁你遞左未

大聲=勤力工作

冇得去睇汪汪

又黎

有冇人用過 呢部野簡直會計扮工神器

我當年特登買左D大機去考CE會計, 拎D好似

呢部野幾鬼正 禁落去達達聲 我用個部直頭有卷紙不斷出
日日達達達達

個時MISS教話考試時唔計都KEEP住拍落去, 嘈鳩隔離D人

會計狗黑mon嫁喎
直望先望到你電腦做咩
扮工都冇人知啦

有無紙彈出黎

我用個部有 呢部唔知

CE account D x2

其實考會計可唔可以帶算盤
唔撚識都達達達達

要hkcee approved

算盤
想擾敵？

電子野隨時俾人整過 用算盤好

連倉低貨都做埋, 我又會呆坐幾多個月呢 ?

有冇人讀數
我想問會唔會追計數機追到追電話咁 新款就買

真係讀數唔洗用計數機, 好似係

你好

屌 個web版死咗成個下晝

咁用乜？
心算？

boot機就話要update
Windows真係好垃圾

Ot嘅節奏啦

着低胸同黑c咪得

已上奏待屌

係廁所等收工中

辭未？

肥妹敲緊你門啵

我驚我大波過班港女

係咁寫係咁寫係咁寫係咁寫係咁寫係咁寫係咁寫係咁寫係咁寫

嘩
成個dept得返我咋喎
起我阿姐飛腳？

點解可以廢到咁

心算太慢 但仍然算錯

依加遞 搏佢加你人工

林峰？

邊有咁易

壓咗係咪可以自己袋

咦~ 放工喎~

係我發撚左啦

佢批係咪你養我

2舊水都要壓一壓你, 係咪咁CHEAP呀
本身份糧已經唔係多

FG 13K都俾人壓啦

又逃過一屌 老姆最近福星高照

日日都做到乾哂

我老豆而家13K都無呀

日日都坐到乾晒

老豆做咩 石Q我見好多都講緊15K左右

yes office真係好乾, 成日搞到成面油

司機

𡃁仔係唔係玩野先.....

坐都無得坐呀⋯⋯陰公

明明整左個完美既頭收工又爆開晒

找對人 偏錯過

唔得, WEB版真係好LAG

果斷用app版

仆街....留左把傘係公司

無雨落喇

假完美

咁少？揸的士會唔會好啲？

有冇人食花生糊？

揸的士要租車 考的士牌 搵幾多係睇天

自己裝修

今晚就食紅菜頭沙律

禁室陪慾

好有益架 其實我覺得唔難食吖 佢都無味

放工，人都散

咬落去

偏食無煩惱

返機場NSC 好悶

真係好難食

GTR點睇

我仲有3個字收工

食飽飽...返家訓交

唔岩我

有兩個小朋友係小巴傾跑車

等duty

收工係代表迎接返工

點解中環可以咁多OL

做小朋友真好

好灰

巴打翻乜？

但冇圖？

父幹

都冇錢

其實牛油果都冇味

你地偏食！

食牛油果同食牛油冇分別

有邊隻洗衣粉好用...
洗完D衫會香噴噴

有啲人著衫啲體汗味洗完件衫都係臭

喂....有冇推介呀

清食唔食三色豆？

好難食！！！

綠色啲豆 乜撚嘢黎
一pat粉咁

潔白/白貓 不過要曬 唔可以掛屋內
有乾衣機可以放張柔順紙落去

柔順劑好重要，香香～

牛油果

不過男仔通常個身有香味都係因為gel頭物品

佢根本唔識路，揸咩的士

男人個身有香味多數係想cover佢本身d臭味

爽身粉味呀

agger

有時係d梘粉本身都臭，例如：AXE

我有個fd之前都係做郵政office位，我懷疑你同我fd以前做既一樣，你係咪做mto, 佢問

老江湖

冇郁動都無啦啦臭

以前睇戲我股香水味散出黎個FD子狂索

我好香....
柔順劑咩邊？？

唔一定架

幾靚
但右邊黑咗小小

咁仲有咩 d spray陣味大到

我手同頸會噴小小香水

多汗位會用冇乜味嘅走珠止汗劑剝咗先

學到野

[突發] 荃葵青區人有無收到一份咁既野

媽 蔣家旻都J

我都嚇親
成語蕎都算

他媽der 這麼醜的女

亂咁影

唔錯喎

八~~珍甜醋戇~~柒~~鳩~~~

有聲

番工忙到網都無時間上

恩地

今日番工睇左佢Update IG

A仔你又明?

佢走左啦

好睇

Siu fei

24歲之後就咁敢再食

唔知點解 我望住張圖
淨係諗到 聽日要返工呀

牛丸姐，我fd想知你邊條team同邊個教佢。佢都話大家其實都係同grad冇資格咁話你

食呀 點解唔食

我真係乜都食

送張床照比你地

哦

我公司好似仲有b.duck

送張床照比大家

2個枕頭

笑左

有咩問題

我訓單人床咋

施興張床大過我間房

失眠，攤左係度成個鐘

我～

地勤仔

一個枕頭用黎攬，完美

夜喇，訓喇

我攬攬枕咋

數綿羊未呢ching

有冇人可以攬住我

Travel c仲唔瞓？

數條毛，眼光光

big c

me

日頭就眼訓，過左十二就眼光光。

我都係一個訓一個攬

Me Lam u

拎啲doc出黎睇下
好快瞓着

就快精神病

唔關事。呢啲無形既壓力

閉起雙眼你最掛念誰。

作死咁夜仲唔訓

身子要緊啊

I like this name

我地圍爐

早晨
訓醒一樣眼訓

早晨

早

早晨今日星期四咋

返到星期日先放

我fd 話如果你係call center 叫你考慮下忍到過去為止果班相對係輕鬆好多 同埋個阿頭都幾好
其他team想走就走
因為做cc 會係哂3條backup team學野先過去
佢話mto冗員風氣太勁

不如返去做，你同前老闆關係點

早晨，仲有17日就last day

作病作病咁

尋日冇咁多架

無錯

廢老郁下就病

sor lor

佢都話諗到邊個人 佢太出名了吧

公司一個人病就會傳落去

今日認真計返

煩好過衰，做你

以前一日好快過，而家渡日如年

邊個病就同邊個絕交

唉...開工...
食飯見

本身都冇朋友

sor lo
呀叔係咁上下

好啊

翻埋今日再翻多日就放

叔叔保重身體

返工又遲到

點解？

我個遲
架van等客唔開

仲有一日咋

為左返工而走去買鞋係一件好on9既事

agger, 唔到極限都唔想駛錢落返工到

dklm話我對鞋唔著得
放左係公司3個月日日著宜家先話唔得

why

呢啲真係衰

病左要返公司交假紙

話係布鞋喎
話左我幾日但我又唔想去買鞋

要咩鞋先得

要著咩？

平底鞋掛
但我對timberland又okay
但冇理由日日著嫁熱死咩

即係vans個d就唔得?

早阿各位

老闆同我講於同事應該著紅底高跟鞋

著黎踩佢呀?

係呀係呀
vans cons 波鞋都唔得
我擺左對palladium宜家都話鳩我

想我仆死咪出聲囉

[img

唔係紅底

是咪有隻牌子既高踭鞋幾皮野一對

好多牌子都係喎清

我笑咗

之前睇單新聞話唔知有個有錢女將D幾萬定幾十萬既高踭鞋擺出屋, 俾隔離屋條友偷黎J
見D討論話幾十萬擺出街

google左紅底只需$7500

都叫左ching早啲起身

我唔識呀

冇錢

妖唔想買鞋為返工呀
平時又唔會著

仲有16個工作小時就放假

著TIMBERLAND返工囉

連卡佛求其一對都過萬

點解今日要係星期四

女人著平底鞋

垃圾電腦 一開勁大聲吱吱吱

熱死人呀

有老鼠係入面

唔是露趾鞋就

糖er遲到冇女屌

要貴既一定有

本身都冇

都唔係呀

平底鞋一落雨就玩完

俾返啲希望人

成對鞋唔洗要

淘寶仲辛苦過返工
多謝姆姆豬~

由由~~ 做咩你要貼大床呀 ?

是日早餐is ytd lunch

好衰

好得意呀

見到都唔想郁

呢隻係臭強
我決定每日都貼呢d消磨大家意志

好成功

老姆霸住個廁所牙

都痴痴地線
有時公司啲policy真係好撚on9

收聲啊
個秘書幫我喊緊啊

要著皮鞋？

痴線我兩個字就出返黎啦

姐係等同於你今日nikon聽日canon後面leica

有啲平底鞋好平架咋，百零蚊

我公司淨係唔比著拖鞋

有甲由

應該要平底
但我決定著住timberland先
唔想買鞋住

btw張床好整齊 好叻

求介紹

執完冇訓過 日日趴係電腦枱訓

求其買對百零蚊頂住先啦

痴撚線公司

我同事係星期一同我講：仲有百九幾個鐘就weekend啦yeah

ching

你可唔可以換下床單

出左糧先啦
好窮呀

癡線 你朝朝or屎or到冤崩爛臭

不了 唔訓張床 我法國訓個張床我啲電話就叉唔到電

添記好丫~ 呢幾日都係靠佢唔洗濕咋~

係呀前日同今日都著佢
所以先冇俾人話
今日著返就俾人話啦

老老實實如果你要買, 你打算買咩鞋

添記 好懷念

袋wor...
定你係講緊側揹細袋chain帶款?
我以為你係講大袋

唔知呀 可能係旺中執對掛

旺中不如花園街, 花園街不如淘寶

糖糖點解咁熟呢啲袋

但一個煙腸有咁多閒錢買呢d裝身都唔簡單

佢女子力好高

淘親鞋都唔岩著既
唔係幾敢淘鞋

咁唯有著住timberland先

買黎氹女

人地買黎氹我啊

有冇得放對鞋喺公司換？

你出街拎coach架

太激動 禁咗2下添
打擊罪惡 你我有責

可以既話佢就唔會俾人話啦

有呀 咪本身放左對囉
宜家話唔得

係, 仲要clutch bag

本身我對palladium就係放係公司啦

鞋要試著架

牛丸姐，原來而家教你既人10個有9個都係我fd教過佢地做野。佢想知邊個咁威蝦你

返咩工先要拎clutch bag返

大家早晨

我哪有錢啊屌

早, 請放低身高體重三圍

繼續扮 上次同你落bar 你走去響鐘

google完
喂咁樣衰既
要幾錢個

咩係響鐘

我係蓉仔

2000上下不等
有平有貴

樣衰

蓉仔冇特權的 熜匙車牌身份證

原來改左名

覺得床單好得意

呢round ching ge

作code家

你真係好熟行

樣衰同靚唔關價錢事嫁喎

我懷疑條友成日扮女人去接客

哦 咁我坐係到等傻子響鐘咪好著數

肯撚定做ptgf買開

咁又未試過

你地一齊落過bar添呀

我地仲開過房

哪有水魚?

你個新名正喎

ching咪其中一條

我坐係度就有忍唔完既野 （好似係）

克兒仲狼死過啲仔

一杯慘汁丫唔該

俾杯奶我呀唔該

冇奶唔飲得奶

好賤

小姐，呢杯奶係果邊既先生請你飲既

咁俾杯水我得啦

角色交換吸引啲

落BAR有無人真係飲果汁

我都係維持本post既平衡姐
好辛苦架我

乖，飲橙汁

見到啲肥婆扮醉等人執先好笑

又 lap 機了~

sor下次堅醉

想飲snowball

你見過

你咪又係衝住去執

返屋企~ 返屋企~ 地震睇過未

聽過話要奶
但個bartender話得煉奶 問佢岩唔岩

甜到嘔

ching 呢隻死貓食唔落

googled好似好多椰汁

我想見識下

你係想做扮醉個個定咩

係益力多味同雪碧味
巧巧忍架

利申 暗瘡200磅肥婆

你班人原來成日落BAR

同類握個手

應該都有鬼佬狗沖

想飲 black russian
好耐未飲過

冤枉啊大人

唔洗驚bar架 企係個條街都大把野睇

唔係啊，我咁大個女未去過
我係咪好乖

個個都UP到咁多款野飲, 我真係UP唔到

一年兩三次算唔算多
利申 淨係去清吧

bar 有好多種, 齋吹水幾好架~

bookmarked

就快飲醉想上的士
兩隻厹圍撚住你都仲得

自己係屋企調啦爸爸

你執啲真醉果啲？

都無去過...唔敢去哈哈

握埋我唔該

依家寧願去海邊吹下風好過

草民剛剛都係要google 求大人明察

晚晚啪啪啪添啊

聞下啲臭渠味 好醒神

俾你執到你都唔敢屌
你估真係個個蘭桂坊USB咩

BB 唔好唔要我

一次都未落過

你每日都會去

我淨係識一種架咋

忍屎忍尿定忍笑?

真醉都係扮架咋，酒醉三分醒呀

下咁架咩

屋企飲 Bailey 算，調乜鬼

好甜wor

ching可唔可以細聲啲 陣間俾人捉住我黎屌

mini 好偏身果隻？

Baileys 咖啡味

落蘭桂坊飲酒執屍貴定叫雞貴
點解啲人寧願前者

搭唔到嗲揮手區
一齊黎圍下爐

...我連酒呢個話題都插唔到口

要抱抱

我好努力咁邊google邊追post

已經放棄google

原來今日星期四

snowball咁甜唔岩我

其實你除左影相買魚仲有咩野做

同老豆wtaapp

我地會暗啞地笑鳩男人嗌russian

Ching今日仲洗唔洗filing

阿姐做呀

睇旅行D野

太遲入黎呢度 買魚做咩 養？

我覺得太甜
好快就膩

但第一啖真係幾正

好pure true

太重酒味果啲我頂唔順
只是一個飲唔到酒嘅廢柴

太甜，飲唔落

有野趕仲 sl

SL 是不行的.

Ching有無打算去南美？

大師 保重啊

我都唔知點解要買

有PLAN但無假去, 去就差唔多要辭職

一個月npl呢

仲有宅係屋企HEA同打機, 間唔中行下街買野

我覺得一個月唔夠去

呢啲要靠轉工個過渡期先去到
巧想去南美呀

最近好多人病

無US VISA飛南美煩到仆街

我覺得要攞個Us visa已經煩到仆街

好樸實 成仙咁

baileys咖啡味 on the rocks都還好

老姆係咪想狗衝啦

係啊, 千八蚊, 又要準備好多野, 仲要請假先去到
最重要唔知批唔批

咁你平時有幾唔PURE唔TRUE

一定唔會出去玩 冇人要我要A巴

終於忙完
突然間覺得我上面個個好勁

係咩
我覺得個個滑喉ge感覺好漏
但1 2杯係OKge

唔經US飛得唔得?

冇 仲要少埋影相旅行

得呀, 咪人地運毒路線囉
杜拜 > 巴西 > 智利 咁上下

點勁法 ? 唔會係勁A字膊呀

酒筲箕喎你

好奇問下 A巴單身？

yes try me

男仔好似仲易啲
一個女仔聽講仲麻煩 問長問短

唔鍾意咖啡

a仔你tg會爆pm嫁

may i ?

阿叔就咪成日飲啦

你帶埋我去囉~

唔算飲得
只係做過lounge咁解

一個女仔好難, 你要銀行有D錢, 有份穩定既工先有機會

無人TG我架

實好

因為無你tg嘛

你可以試下唔好一句收人皮

又扮

正啊有人整爛左個testing場, 又可以繼續HEA到下午先算

我唔識打段code
佢好快就諗到

想嫁比A JAI

講聲嘛
要一定有嫁

我a仔成日秒殺我

識唔識調？

真係無

係..唔識應落去

你地全部交換晒tg

我呢

流感兩月殺200人 公院救亡向私院借床

【東方日報專訊】夏季流感高峰期持續，至本周二（18日）成人嚴重個案已累積近三百宗，兒童及成人死亡人數已突破二百，達二百零二人，不但遠超今年冬季高峰期的死亡人數，並追貼去年冬季疫情。

無啊⋯

好難搞

分手未 ?

見到人打乞痴就驚定先

試著吻下去

我隻貓就係，無停過

放低你TG, 我去日本時會爆到你九彩~

報個到先, 雖然遲左少少

識少少扮代表咁啦

下咁咪傷風囉?睇醫生未

身高體重三圍呢毛仔

踏2船

收皮啦
做你既ptgf買袋

睇左好多次，藥無停過

睇住女女啊

ching ho ball

你可唔可以唔好一句收人皮啊

好勁

糖兒收開幾錢個鐘

離婚啦

唔好咁小氣ok

收糖糖皮姐
又唔係收你皮

三萬蚊過夜！

好難講落去

好惡

邊個係wocfu呀

100

我貼比佢

........................

包D咩

A巴日本通？

咁你有冇試過同人KEEP到長時間對話丫

其實有幾多人狗衝緊A仔

當初的堅持 經已沒意思

都係基本野

有好多人SEND左個貼紙俾我

Me

傳比第2個就會好番

有幾長先叫長

呢個岩.但只局限病到仆街果陣.

A巴已讀不回, 對話時間3秒

衝凸 水泡要攬緊啲~

no ml no hj no bj no kiss
靚女可拖手

邊Q個ADD我問返我who are you

同上

....得閒就會搵人傾一陣果種

唔離啦

在下

我啊

有無人可以突破到5秒?

笑死

佢都收左我皮 明明我講d野好有意義

咁無聊嘅應該係怪獸喇~

A巴已讀不回

太多人啦 等下啦
做兵唔洗等呀宜家

咁我唔覆啦

咪臭係!a仔係都覆我先啦

雖然我冇講野

點解冇人tg我

我黎嫁

#我問左佢係邊個咋

暗瘡肥婆係心急啲

原來 A巴好比面我~

.....心水清

你唔覆我
食屎狗黎

唉激死我

你tg係乜？

係咁send貼紙黎果個邊位師兄

lok666

我呀

A巴無tg我嘅喂

唔係問你呀

Me: yuyanpeng

wucfuislove

真定假？我而家唔太信人

唔敢信你，你之前呃過我

問who are you 叫我點回啊

下
真係你黎?

I am A巴

試試佢咪知

講咩你都唔回架啦頂

未請教

咩反應都好，我都接到

唔試了，唔開始係最好嘅開始

屌你啦, 明明回左好多俾你啦

幾時回我？我排緊第幾？

我收左皮啦
大家努力

agger
佢已經冇應我

放棄了

接力ok?

笑死我

who are you？

我HANDLE唔到咁多對話, 可唔可以係返POST到傾計

你有freestyle嗎?

好威

無人再夠膽話無人TG 佢

哈哈哈

我從來冇講過呢d說話

扮工post正式收皮~~~個個都tg

我全部至少有回一句架, 除左怪獸

我仲喺度

我打從內心覺得感恩

多謝晒呀a仔

你地唔係一早 add 咗架咩 ?

咁你應該認錯人

tg有無得幫人改名

唔識add人問於b拎add我

溝a巴失揮手區

係咪ADD左上面PUPENG 果條女.

首先你要拎到果個人電話

當左我中介?

無架ching

加我

唔叫雞~

好靚女

好高呀

喂呀果個ID我亂up架咋
真果個係長啲果個啊

爸爸你唔搵我

新手留名

拿 我地呢度有個規矩既

認真 ?

認真

搵唔到你啵~

無奶油

問於B拎

牛丸姐， 我fd子話如果你唔係等錢使，最好都係quit

溫馨提示：大家唔好再J tg ID yuyanpeng
唔係我黎 真 ID係上面長啲果個
多謝合作

個個當我中介係咩玩法

咪俾錢中介

你服務好~

你睇你地
於b嬲喇

借錢梗要還

_ _ _ _ 最盡責 含吹舐啜有方法

聯合組媽

龜仔

龜巴好耐無見~

點解係個咁尷尬ge地方出現

十世冇上黎 得閒死唔得閒病
年頭扭屎忽果陣加左次人工
佢話年中升title會加多次
屌 岩岩派信就話年頭果次已經係
屌你老母 果陣仲口口聲聲話而家加一次 年中再加應該會meet到2字頭
屌你老母 高層講野真係信唔過 好撚嬲

Wa好耐冇見
去左旅行未

原來我冇比人遺忘 好感動

點會呀 最多撈亂第二個姐

9月1出發

終於龜鼠巴在一起~ 好感動~

係呀
你係改左名定咩 唔認得你既

呢啲真係嬲
比我就走人

er.....我地好似一早就咁講?

屌你一早話左你

加你人工,口講年中再加 workload加左你50%, 之後年中
SOR9LY, 加唔到

冇玩你算係咁啦

上黎喇？

龜仔, 你女女點呀

有得揀, 你地想唔想有人under你地

做慣One Man Band , 佢UNDER我都係做冗員

門關起的一剎

船升起的一剎

這秒針 轉個彎
鉛華極短暫

如果沒有你 沒有過去 我不會有傷心

我都慣左One Man. 比條友我都唔知佢可以做乜

屌 死機
唉真係好灰 以為年中又有得加 點知冇
你直接同我講提早加咪算囉 做咩要話年頭加完年中都有
仆街 即係升title淨係加得2千銀 你老母
係我太傻太天真

個個去曬TG
扮工POST正式收皮!!!!

幫你默哀三秒

你睇唔到我仲係度

加2千仲想點?

我被遺棄了..？

被世界遺棄不可怕

我又係
呢排開始要mark下野扔上大陸office比佢地搞
心諗頂解釋完mark完其實都夠時間自己做哂去 自講野又唔叻 成日怕解錯
真係奴性重

大家覺得邊隻黑絲好睇

兩年冇得加人工 到升title先得2千銀

60

比完佢跟我又唔放心

唔好同老闆有感情呀. 唔好信老闆呀.

原來60

幫你買tea

我仲係度架！！！

我想做毒撚唔好有人煩我

對個細太好又驚佢唔聽話
公事公辦又話你仆街上司

不了

依個真
老闆都是仆街

真

用30針黑c征服佢！

我諗我阿蛆都係咁睇我

大家又去晒食飯

U今日30針?

真是唔明點解你地會研究黑C

係?

牛丸姐，我fd子好多野share喎
佢話佢果時返工拎埋條usb線叉電話 比人屌佢偷公司電
之後佢早左返公司食早餐 又屌佢返左公司唔可以做工事以外既野 仲話出warning比佢
佢個陣返0830 而佢0828返到 就比ic 話佢怕蝕底唔肯早返
佢果時係letter team 但唔係under 你而家個個呀應該。 佢話幾條team ge ic每隔6年就轉一次位

其實我覺得佢大可以去教綠卡…

自貼
身高體重三圍

幻想下先

克兒食咩呀？

咁你都要俾個概念我架

我要絕食抗議呢個世界

由宜家去到八點都冇野做 點算

come here blow water

佢份糧出埋比我好過啦

最慘唔知佢幫到自己咩手

今朝食咗好多蕉？

冇蕉食啦
肥 不了

男人 地盤返工 標準連登仔條件

返來

大師呢舖真係唔撐你唔得

普通樣

肌肉肌肉肌肉

腩肉岩唔岩....

有咩汁揀？

宜家傾緊地盤男？

你當係啦

貨倉男點睇

玩唧車正

好正

當初，我都想做地盤嫁 測量泥水天砰

天水寶寶

擔泥

天水真漢子

好波

我fd重話如果唔太缺錢就走 唔好刻意要捱落去。 之前有個同事諗住忍左成年應該無野，份Report比人寫D GRADE, 但其實一寫花個file 以後要考公務員就永遠都有個差既record 會難考入去

搵工緊係搵有錢途既工，跟住我問fd（做地盤）佢話唔請女仔

個個都大大隻 流晒汗 正

我好廢

肥絲大隻

泥水寶寶

絲打豪爽

請呀姐多.

心淡

我淨係識玩...我無撚用

食完頹中頹~

姐係咩

黑椒牛扒腸仔飯

唔試點知得唔得喎，可能我搵到樂趣呢

where

頹中頹唔是餐蛋飯/火腿蛋飯咩

成日壞既咩

你有興趣 ?
半島中心~

D大同約食飯
我話不了
佢問我點解啊 翻工好忙?

on9 係因為對住你地辛苦過翻工啊

呢啲早餐黎

好撚憎d假撚出黎單單打打

好波呀清!!!!!

要諗講乜真係好辛苦
糖er我地去食飯

正路唔會但連續壞幾獲

仲要諗有咩唔講得先煩

打邊爐ok?

咁大獲

咁呢個又真
好怕雙面人

我又去

一人一爐？

預埋我

冗員會第2炮~

出糧先 糧尾謝絕探訪

一人一爐咁毒

仲有>750
好癲

跟住，我依家好鬼後悔莫及嘅一件事就係
當初公司有位叔叔問我去唔去做死人化妝師
我心郁郁，但公司成堆人都話：你做唔到嫁啦
無咁簡單嫁 之如此類

輕易被人動搖左我

點解我唔去試下！！！點解！！！
連試都無試就縮沙我

一個爐可以間接打車輪啊~

而家都唔遲架~ 好似有兩皮幾野~

咪係
恨咗咁耐終於有得食女神口水尾
邊個阻我 我燒9佢春袋啊

LOMO

入唔到行，佢地靜係圍威喂

前排又話無人入行

藍光鏡係咪真係有用？
Ans:
如果您：
1. 覺得電腦好光好刺眼
2. 無得較暗，或者空內燈光太暗
3. 用咗一日電腦會眼乾眼痛，望遠不清楚
4. 唔駛對色版或者執相嘅工作

咁藍光鏡嘅特性會幫到您

Zeiss Nikon Hoya....邊個好啲?

Ans:
要睇吓咩level嘅比較呀，中高階為例
Zeiss 新coat DVP 反光度低，通透，Digital lenses 系列個人認為係最好嘅抗疲勞鏡，雖然較貴
Nikon 雙非球面比其他牌子平少少，因為佢地仲有隻高階嘅seemax, 同埋個人覺得nikon抗藍光膜see coat blue 隻藍好睇d
Hoya 一定係講防花唔易甩coat, 同埋抵用(雙非球面訂海外另計)
Seiko少地方有賣，有天價AZone單光同Superior漸進，其他不過不失 (SCC Coat咁多隻最易抹）
Essilor Prevencia藍光鏡最白淨，Forte UV底面防紫外線，AZIO單光深散光中階抵用之選

如果講緊現成低階鏡，zeiss clarity vs hoya stellify vs Nikon HCC vs Seiko SCC vs Essilor A2, 就老老實實，差唔多，睇錢做人啦

腦豆

原來d相機鏡頭牌子撈埋眼鏡呢範

係鬼，唔公開招聘緊係無人入行

我又要開工啦⋯⋯陰尻公

加油

點解唔燒jj

唔知係咪太耐冇戴真眼鏡 前排喺新黑配左副玩下 戴幾個鐘頭暈

如果好多人打同一個爐咪好淫亂

佢地賺錢先係呢到, 相機副業黎
NIKON ZEISS咁講其實好多醫療

做哩行好似要幾大膽下

thanks!!!!
搵緊相關價錢, 但搵唔到 zeiss 好似要 $1xxx ?

隔離有個視光師你問我答

其實道理好簡單

到底你地有幾得閒先可以推到就爆

我覺得咩都要試嘅，未試先淆真係好後悔

百幾個post啦清
真係好得閒呀

佢唔答我 可能我無追 post

點解姐

你諗下先喇

真係一放工就可以去睇第2個post

網頁版真係好撚LAG機呀ON99
用到咁上下要用真正既F5, 唔係佢個粒

係架你check密d啊

諗唔到唔好上水

放工先上黎根本就正確啦

一日推爆一個都試過啦

一無check一陣 又有排追

咁又唔好呀~

會果斷放棄

睇最尾2頁之後插入對話咪得

會直接跳去下面

所以成日答唔到嘴

直接插入就得嫁啦
唔洗理

點插？

插入完無人理我

你要負責任呀

你而家係主角啦 話題任開